女仔可以點樣製造浪漫氣氛

例如男仔會錫既時候拓起女仔個下巴/掃頭髮/摸下頸同鎖骨，女仔通常覺得正
咁男仔點先會覺得一個女仔sweet？除左中出

講緊所有男女關係，不限於情侶

落電梯企高一級從後繞頸

壁咚

除3

捧住佢面兩邊 兩隻眼望實佢 之後輕力抆佢個頭落黎錫一啖

要了解男既喜好先做到

睇樣 樣柒做乜都想嘔
樣靚鬧我都sweet

加胸壓？

女仔壁咚好怪咁，尤其矮既女

除衫

呢個幾正，仲要頭一兩下引人錫，之後向後縮返，第三下再大力推佢個頭埋黎車

扯旗

條仔打緊機，條女幫佢含

着裸體圍裙然後同個男人講你今日唔洗帶套
肯定所以男人都受

-男仔係目的地等你嘅時候偷偷行去背後攬住佢（有胸壓會加分）
利申：哩個時候如果望錯背影攬左第條仔就byebye 鳥
-搭車訓覺挨落佢膊頭，然後「不自覺地」撟住佢隻手
-問男仔1米有幾闊，叫佢張開雙臂做比你睇，然後形成一個hug 嘅動作，如果唔夠闊就比多個數佢，跟住突然上前攬住佢

暫時諗到得咁多，想再多啲就自己搵啲漫畫睇下

反而我有少少驚

帽事嘅